一個人食野

一個人去食生蠔會唔會好怪？
香港好似唔多welcome一個人食野
次次都有人會望 什至會靜靜講
但都聽到架 唔該